(小鳥爆開了)恐怖穴

地洞有甚麼？ 伊朗漢拋煙蒂致大爆炸

煙蒂棄置不當，分分鐘會有「飛來橫禍」。伊朗首都德黑蘭（Tehran）一名男子上月底疑因亂丟煙蒂，引致一場突如其來的爆炸，瓦礫四濺，他更被炸至倒在地上。從閉路電視拍攝得的片段可見，爆炸威力的確十分驚人。

從片段所見，一名穿深色衣服的男子在行人路上倒出了一堆東西，並把它們踢進了一個小洞中後，轉身離開。豈料不久後，另一名男子把煙蒂扔入地洞後，毫無預兆的爆炸隨即發生，大堆碎石朝着男子噴發。現場灰塵紛飛；最後，該名男子炸至倒地，只能吃力地爬出現場，暫未知他的傷勢。

Source:

嗚，好痛